{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109993",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 무인텔 킹"
    },
    "text": "新築GRAND OPEN蔚山嶺南アルプスキングで幸せな休暇を過ごすことができます。宿泊施設は合計15室の客室を保有しており、韓国語で案内サポートが可能です。 また、蔚州郡選定衛生管理等級最優秀等級を受け、ネットフリックスも無料で視聴可能です。ペットの同伴入室と染色は不可能で、連泊予約の場合、追加料金が発生することがあります。宿泊施設は清潔で綺麗な無人テルで、ヤノルジャ会員に様々な特典を提供しています。周辺には紅流滝、億温泉団地、肝月自然休養林、肝月滝などが位置しています。訪問者は、静かで清潔な雰囲気を備えた宿として満足のいく口コミを残しています。近隣には食堂は少ないですが、釜山から近く、空気も良く静かな雰囲気を楽しめる良い宿です。駐車可能で、スタイラー、アイロン、PC、電子レンジなどの備品を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築GRAND OPEN蔚山嶺南アルプスキングは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "新築GRAND OPEN蔚山嶺南アルプスキングは合計15室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスキングではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスキングでは韓国語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "蔚州郡選定衛生管理等級最優秀等級とは何ですか？",
            "answer": "蔚州郡選定衛生管理等級最優秀等級とは、衛生管理の評価で最も優れた等級のことです。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは無料で視聴可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスは無料で視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室と染色は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室と染色は不可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊予約の場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスキングはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスキングは清潔で綺麗な無人テルの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスキングの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスキングの周辺には紅流滝、億温泉団地、肝月自然休養林、肝月滝などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスキングはどのような雰囲気の宿ですか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスキングは静かで清潔な雰囲気を備えた宿です。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスキングの近隣には食堂はありますか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスキングの近隣には食堂は少ないですが、釜山から近く、良い宿で空気も良く静かな雰囲気を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "蔚山嶺南アルプスキングで利用できる備品はありますか？",
            "answer": "蔚山嶺南アルプスキングでは、駐車可能でスタイラーやアイロン、PC、電子レンジなどの備品が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 533
    }
}